個個都以為Xbox series X 係雪櫃，但佢其實係香薰機

*會毒死人嘅

fake news 明顯係片主搵個dumbbell打左下先出煙